唔可以比黑警歪曲烈士遺願，係「致香港人」就要比全香港人睇到

訓唔著嘅巴絲用，大家一齊印出嚟貼滿全香港！

依個係烈士遺願，我地要幫佢實現「致香港人」
黑警想封鎖消息，歪曲烈士死諫消息！

依家依一刻就係最好時間，聽朝一早啲人起身就會見到

R.I.P

利申：唔好再有人犧牲，唔要再有人犧牲。

推 屌醒你地

佢係想叫醒香港人啊！

登報要時間
依個係即時辦法！

人手推POST 唔使回覆

大家幫幫忙 推返曬有用既POST上熱門
其他無用既POST 冷處理同負皮就OKAY

香港媒體已經染紅佢地唔會報，目的係要香港人知道！

推

有無人訓唔著

一齊諗方法比多啲香港人知道真相

廢中廢老淨係會睇tvb

要喚醒香港人，係烈士遺願

幫推

要幫烈士完成遺願，等佢可以安息

push

推到班港豬醒

聽朝要比全香港人見到，要比香港人知道

睇完更加傷心

推爆！！！！！！

訓唔著有影印機就印出嚟落去貼

黑警愈唔想比香港人睇到就更加要比全香港人睇到

Push

文宣組麻煩入一入黎

Pp

推比香港人知道

貼到全港都係

樓梯扶手捽走佢
會否好啲

訓唔着既又有影印機既可以幫手落街貼

貼得幾多得幾多

圖片唔係我整，係響隔離借

Sorry唔記得利申埋

大家幫個手

[url]push[/url]

推到全港18區都有 唔可以比班黑警歪曲事實

去林彥邦同各非紅媒fb 留言
瘋狂要求記者朋友有機會問林鄭，盧偉聰，李家超點睇有第二名市民為反送中自殺
同點解警方向公眾隠瞞佢自殺動機

七一
朝早
海傍
公開悼念
要搞到辦喪事咁
獻花 灑溪錢 etc
堆到水馬全部都係花

有無得搞 ？

我好心痛, 香港人已經冇得退, 推!!

喚醒港豬，廢中廢老 喚醒香港人

呢張清楚啲

唔可以繼續比班港豬豬落去

唔好出名ok?

No blame the victims

去非紅媒fb瘋狂留言 推到記者問林鄭點睇再有市民為反送中自殺

趁半夜黑警未準備好大量印出黎，周圍貼又好天台灑落黎又好，要日出前喺全港遍地開花，唔好比政府掩蓋到件事
溫馨提示：做既記得戴手套，有指紋hi落張紙就唔靚啦

推到上半山

係唔係真係會落區痴
希望有人做到

Push
可唔可以每條屋村都派人手去貼滿佢

悼文：他跟她，致香港人的希望。

入夜都要小心

喚醒到香港人，每位手足份無力感都會細啲，打破僵局要靠各位手足堅持努力

推鳩佢

義士，烈士各位手足先係大家最緊要嘅嘢

不如將戰線轉去上水，最多蝗同藥房，今日位義士都係北區人

出動喇連登仔

信息千變萬化，行動到嘅要快

可以合埋眼 進入夢境 落街跑下步 減下壓 再係夢裡面貼下街貼

黑警唔想比人知因為件事有影響力啊

醒未

訓唔著就出嚟喇

「致香港人」戰線係全香港

行動啦連登仔

有啲人駁話傳開去係鼓吹自殺 可以點覆

利申15k follower帳號已經send左全文出黎

點解要跳

烈士付出咗性命想喚醒香港人，就等我地付出我地嘅力量幫佢完成遺願

唔值得為唔愛自己市民嘅政府犧牲。
不要把精力放在與政府玉石俱焚。

鞏故自己香港的文化和歷史，嬴取世界各地的欣佩，讓全世界的人都變成香港人。可以幫外國的香港人，盡全力去公益全世界吧。讓全世界知道中國在欺負一個怎樣好的民族，讓全世界都想收容和幫助香港人。

香港人不是暴徒。香港人不會用恐怖手段。香港人不會用自己的生命來要威任何人。香港人只會幫人和幫自己。香港人是心地好的民族。

PS：梁凌杰說的是「黑警冷血」，不是「警察冷血」。請大家分清楚。

啱呀，
講到明係比香港人睇，
就應該要遍地開花令所有人都睇到

瞓唔著

支持

烈士寫得呢篇文係致我地香港人 係叫我地捱落去 幫佢行埋落去 生命可貴 人人都畏懼 但面對住呢個強權 我地更應該行出黎面對 既然你都諗到去自殺
咁更應該留翻條命去為我地兩位烈士為全香港人去抗爭！！

如果我以死去控訴政府
但比政府媒體滅聲

事先貼撚埋facebook ig
結果大家為左我屋企人
或者為左其他人唔好再自殺
而幫政府手滅我既聲音
我會死唔眼閉

係政府凝造既無力感害死死者
滅聲等於比凶手(香港政府)扭曲死者死因逃脫責任

香港人上呀

唔該晒

唔係想鼓吹自殺，依一點我都有諗過會唔會係鼓吹

但烈士遺願依家比黑警歪曲封鎖，同埋佢嘅遺願就係要喚醒香港人，係「致香港人」。佢付出生命都係想喚醒香港人，我地同佢企係同一陣線無理由唔幫佢完成唔可以比佢白白犧牲亦都唔可以再有人犧牲

Pish

啱

要烈士得以安息，就要完成會嘅遺願

佢*

見到又有人為呢個垃圾一樣既仆街政府犧牲真係難過⋯⋯人命黎架⋯你以為係畜牲？我希望犧牲左既兩個 人 在天之靈保佑柒婆不得安寧⋯RIP-⋯真 心 痛.

我覺得無力感係嚟自身邊嘅人，朋友、同事、家人嘅唔明白唔理解，喚醒身邊嘅人，喚醒香港人，喚醒港豬，大家嘅無力感都會無咁大，咁就唔再需要烈士

有冇英文版?
比埋全世界人睇

幫到

推到有人幫手整英文版

發夢夢見聽朝成街都係

幫幫手散出去公海！

推比心香港人知

為咗烈士大家要加油

又欠多個還唔到既人情

[非帶風向] 想回應一下 林 日 曦 引述cctvb記者朋友的文章

BBC: 因媒體報道，並在社交媒體上被廣為流傳討論而產生的「傳染效應」也可能是原因之一。

推rip

推 rip

點解要mask 左佢個名
果個係佢親筆真跡簽名
就係要話比人知佢親手提字,唔係比人要脅情況下去寫

點可能抹去烈士名字
相反更加需要為佢地立碑設像

唔貼都可派宣傳單要比全香港人知道啊

遍地開花

致香港人

特發！急！少女遺言有人毁屍滅跡！

已經比人塗走咗
要靠我地傳出去

大家做自己做得到的事就足夠了。自己做不到的事，有其他人可以做得到，無人做得到的事，團長會幫你擺平。誠心誠意，盡咗力就得㗎喇。大家要保持善良嘅心，讓團長可以寫一個善良嘅故事。

世界和平嘅最後一戰，是不流血的。

推比香港人知

蕭叔叔！

不要再有人為港犧牲 因為守護香港是我們大家責任， 你們的犧牲只會令親者痛，仇者快而宜，留有用之軀，不要悲觀。

同路人上